咪撚再開花喇！！！全世界圍poly

核心勇武集中係poly
政府絕對會放棄其他區以換取將勇武一網打盡
唔好咁天真其他區開花會有用

推

推 救學生

Push

push

要走, 擇最小狗地方走, 用火麼 突圍. 或放蠅 掉落黎 走路.

pushh

Pish

全力救理大手足，一個不能少！！